好撚掛住中學

中學grad 咗之後完全揾唔翻以前嗰種歡樂，識到新朋友都無以前中學嗰種好真心，好夾，咩都講得嘅感覺。而家識親嘅好似互相利用咁。 真係好掛住以前每日一翻到學校嗰種安全感，唔洗特登同人social R group mate ，自自然然就有frd 埋嚟，唔講嘢都唔會尷尬。

好撚掛住中學嘅一切，如何回到當時

仲記得毒撚讀中學上PE堂搵唔到Partner

我都試過。。。。。

人係咁㗎啦
不過完全唔撚掛住中學
只不過係掛住無憂無慮嘅時間
而家人大左有負擔
邊有得俾我hea

是 起碼中學放飯唔洗入廁格食

之後就發現啲frd其實冇想像中咁熟

點同
中學係你冇得揀下困住你同班人一齊
中學之後邊有呢啲機會

因為我無返學

我都好掛住你哋

毒撚

你邊位啊

係A0grad 嘅毒撚

師姐搵到仔未

Sex partner?

發現自己已經再冇機會再感受多次
真係好撚悲哀

你中同

清好慘, 留TG, 我可以每日比飯你食

Exact7ly